(罷搭黨鐵)感覺巴士呢期確係密咗車，整體時間快返唔少

利申: 機場返工撚，大欖隧道轉車

九月同以前仲係喺轉車站排到打蛇餅，收工等成個鐘都未上到978/279X返上水
10月開始快到基本上等15分內就上到，仲有一半時間有位坐
班次向來唔多密嘅978居然會打孖埋站啜一聲就上到，快過轉黨鐵

雖然擺黨鐵唔會窮到佢執笠
難得巴士公司都肯響影返加車而且偏來都偏黃，冇理由唔繼續多啲幫褲掛
黨鐵站留返比Popo慢慢玩啦

BTW今早啱啱買完月票。明天112見

記得隨咗克景之外，仲要睇著黨鐵折墮呀

做生意，有人罷買你對手，當然就會順勢賣多幾件貨

月票真係好正

As long as still 黃，一於多啲人密啲車

做生意姐，大家諗多左

978 279唔係不嬲都係15分鐘內咩

978 15分鐘一班
279 12

塞起車上黎好大獲

978返上水連續兩部埋站大纜，咁耐以嚟10月第一次見

黨鐵夠日日跪車兼跪高層啦

算係咁喇，整體中立得嚟未對過發夢人士做過乜嘢太過分嘅事

你認真?
d車係密, 但密到日日埋唔到站

唔坐a43?

阻多你三幾分鐘姐

鍾意假日遊巴士河

你a車就可能係
站頭果堆車你預多10-15min

你自己話收工搭

呢排成日去到收費亭就塞曬係度

前面太多車，又等上客落客，塞死曬

返工978駁E

塞到同私家車攬炒

咁巴士係最大贏家喎，新世界同新鴻基有無跳出黎高調撐警先，佢兩家都係悶聲發大財。

巴士未新世界旗下

新巴＝新創建同英國第一巴士合資
城巴＝新創建

未又係新世界旗下。

978，20分鐘
根本應該加密
同埋粉嶺出港島
唔應該開快車，有時快得滯快過班次時間(總站到上水16分鐘)，好多人追唔切車